[I/A]Puzzle&Dragons[66]測試負皮上限

誤中1001

.

正皮左

想呃我

正皮係俾人造人

任狗仲出唔出手提機

差2對手 有衝動想刷返機宙

機械人rush

好多人扑左樓主入唔到post

唔得 要繼續出zelda dlc

呢排都入去清體 多左半打右腳

右腳真係公廁黎

佢依家應該係睇部switch會點先
佢之前好似話呢部唔當係手提機黎

我反而有3左手3右手2左腳無右腳

2頭，3右腳，等交換

機宙我岩啊

賣剩半打

有無boy協機皮

打贏我先

小小機會都唔俾小薯

點穩刷

買部機都貴千鳩幾蚊，港g真係慘

課金好過

on未

得閒可以刷 不過唔係4倍經嗰陣
或者刷機娜

準備飛去日本買

決定搭上援交這條不歸路

隻火紋變左無雙唔想挽

會窮

MP冇野好買，幾時山本先出10萬MP比人一抽

機娜好慢

搭上應該有錢賺

我有條人事部問題

咁有條友叫 草濁 同一個叫 二哥 嘅人唔啱key
但我想佢地和好如初 打算床頭打交床尾和 叫佢地上床互射當獎門人打和 有咩辦法

第一個正皮係我比的

有冇人carry me 極3

用乜

啱啱出去交收，個買家好毒

對唔閪住囉

干將新一代快刷隊

有冇人可以轉轉生港女 連10%重力？

原來臭係你

又笑我

吓

原來禁錯左 我心裏是支持你同愛你

啱啱出去交收，個賣家好撚mk 隱青扮晒野

又有錢買驚了

830有冇企炭

打雙極好累 斷足一日

用開射隊

買mh 挽

唔好mh

21關點射

正評左

pad r入面大把

樓主 uccu 我菇扯都有幾個正評

我用緊每rd 1千萬追打既加具土
每rd轉到1c就得

id？

我用火奶快啲

194412537

請簽收

改左驚，入去淨係見到喇叭個層，可以cap圖

我燒完lama 跌十甩蛋

Thx ching

真

seed

完

有片？我就咁睇都覺得可能組到
但冇暗茶渡輸太多了
FF果隻下面轉木嘥晒

唔似山本有茶渡
唔似水射有幾種全版水
睇落差左dd

齊隊

好似都係暗娜順手啲

屌你上面條片頭8秒已經笑出聲
利申我都唔識

ikyf

入驚未

errr...

請問入口係邊鼠

我覺得就係輸茶渡
點解火會有隻咁堅既寵
至於水射玩法唔同冇咩可以比較

又爆左體 有無人買蛋龍 肥比我打下

係🌻呢到

有 不過唔打

自己買啦，少少coin都要乞

唔緊要，買左可以放係到

我買完咪要自己射 我pass比你射我唔介意買牙

難以置信，而家仲有人有射擊

巧撚悶

有射擊隊唔代表想射架喎

連禾都拿拿林整左隊

佢又講得岩，我真係無，哭哭

邊到有咁多位師兄咁勁

你係隻G嚟咋

鐵丁私家雞牙

咪又係G

唉
見你咁橙我開一場光超金幫你射啦

光超金

屌你無射擊隊仲係到嫌三嫌四
唔幫你射

最簡單起劍心地城練隻光頭再帶4隻口水都射得啦

多謝提醒 即整

俾隻光機龍屈死

4隻光埃 最簡單

我隻🐔又走出黎搞事
等我塞住佢菊花先

係青令god牙

用美金塞落去

最近缺錢

今日十卜5到山本

提埋你買返黎既蛋龍同肥金尾關都有先制，你一係帶隻光埃一係partner係光埃

做wt9

臭g仲打唔打進化

隊野回復好似好低下
佢個組法好似贏雙3 佔比較多運氣成份
淨係睇佢後半都係因為有心天降
但係真係好高攻下

今晚射面具

john

今晚打2185個0搵我

OK

蛋龍 4110 1532

好悶

又測試上限
測夠未

做愛

未

關你撚事

邊條仆街比正皮

成日做愛 都好悶

兒家個個都有冠 點跟

利申我冇

其實係我自己比

點解pad咁悶你地都搵到玩

一仔

一仔呀 誰都喜歡你

del game未

del jor la

見到成堆話佢樣衰
明明最醜係....

8婆樣
邊樣衰呀

整完容黎

有咩新驚好玩

志效我老婆

無

好撚悶呀屌你羽田G

撚住整隻新驚 純課金抽蛋 有無清會課金

整未

撚住加入整驚呢條不歸路

整左先講

蔣冠一小朋友 你老婆多賢係詢問處等緊你

有冇巨頭買過火之古老

MC

係雞

棒球妹

有咩用

買唔買switch好

我見reco 玩過打雙3 要成隊
其他地方唔知幾錢
見淘寶成80蚊隻 400蚊先組到

都係雞

仲淘

抵過抽金龍機啦

買

好似好少game咁..

賣左ac了 你班港豬繼續助養山本啦

唔買

又學MCG

買多幾隻囉⋯

遲下出木之古老 諗緊

450體,打炭,4560 6154

有無清幫手入

無野做拎番部wii出黎打網球攞

娜g成600 抵啦

喂,你收咗我2日人工話幫我入itunes card
家陣你判上判?

有冇人有之前極3龍關攻略 ，用暗雅

進清十郎唔夠回 用返個回章先

升中四了，還未試過協力，但an俠說：「不緊要，依家努力升技刷加，第時出協你荒（慌）無得打？」

結果，an俠克服了一個又一個的降臨，等山本出an機協力；影過關圖時，發覺好多人都一雙一對，原來協力係撮合情侶既好地方。an俠依然一個，但他說：「不緊要，即將係android踏入協力mode大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

an俠努力刷加，三年，五年，七年過去了，依然未有協打。但他終於達成了心願，成為高rank人仕 － 十幾頁7max寵。

an俠年過三十，開始疑惑：「點解我已經係高rank人仕，但仲係無協力玩？」更令他驚訝的是，高登ios user都一齊協力，但那些user可不是高rank喎，例如，Dorothy既男朋友只得600幾rank，個box得1頁297，比自己足足少十幾頁！點解？唔係努力刷rank刷加成為大神就有協打既咩？

不知不覺an俠到了中年，身邊已無什麼朋友用an機，自己渡過一個又一個既降臨及星寶。

an俠年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？協力mode是怎麼樣的？和女朋友係海邊一齊打協既滋味係點架？an俠不是經常留帖話：『android未出協力mode時唔好浪費時間，第時出左你荒無得打咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

xd

應該點拉，有2隻光寶石g

左上角粒光搵右3格再落5格向左2格斜右2格轉個大圈

多謝，其實姐係要拉啲咩

點知你點打 插哂KILLER又唔知

用PDC篤機啦

課唔課金好

過左，多謝

挽留處子之身

本絲啱啱開左台

今日挽左10pack

屌,仲特我摷返本斜轉秘笈出黎

干將好勁 有冇清挽

挽緊啦

點先可以5石內抽到

好問題

有冇人想打碳?
打3場

2122 9878

係3220 6101

小號用白虎 磨lv 11 終於有番少少當初轉珠個feel
同白盾大戰左成差唔多60round
如果連續斷心 2round 就會gg 果個feel

金木水火曜 有幾多石拿

１

干將真係幾勁
2個互補幾正
干將補左齋騰1橫太弱的問題
普通1橫都有百幾萬都算夠用
齋騰幫干將最大火力再推高同加回復
2橫最大火力

仲差1C喎

我只是說最高倍率，3c會員點轉最大c數

打完金木水火曜
拎左1pack石

齊藤丁圖

條友入到來唔企虹番 係咁轉隊長 跟住走埋 笑左

新勇士系列 用自己個技會扣血

up乜？

講粗口

下次我又試下

估唔到D架仔咁粗皮

冰把劍最勁

要格過劍先知

要搵鐵丁測試

😮

= =

前面個 an 俠就是我

點名

🤗🤗🤗

有無深夜21

sleep is for the weak

wtf

ftw

(^｡^)

11隻手指都覺得唔夠，點算

用埋+2秒章

協力緊

入夠30隻

矛手指覺典算

終於抽到隻鑽強

但唔係比古清
係暗果隻

入兩隻貂嬋

I love 返工

新手留名

8點未夠已經轉緊豬

有無手足交換友情強

面交

Ok風神為記

醉曖pad牙

機宙有咩隊易刷d?

執左😨

都未有蛋抽
仲有1星期休漁期

叫神打 你威嚇1c

turn orb god

可能山本下週尾又放批魚出黎俾你抽

有無手足幫手裝驚

$300 付送icq

你擘大你對腳先

Uccu you like a chicken

dont teath ching god how to do

10/03就beta 你部機係冰到

嘻😂

Teath

Ching0

忠於原著

打左2場極3 成粒鐘 我都唔明班巨頭點打各1版

聽講巨頭們計好數遇到咩轉幾多粒加唔知幾多粒加珠唔知幾多c咁 10分鐘一場

呢幾日連極1都無打 爆左3日體

Sorry 我撐星火

我都係見星期6得閒先入場 辛苦過番工 又要瞓番個晏教

打兩場要成粒鐘好似係你問題

無刷雙極都幾版喇叭
你問我答

咁經典都未睇過

如果紗醬可以刷得快過你地巨頭
依家就佢係巨頭你唔係啦

唔知個teath

返非洲啦

大正解

1001

潛強牙清 mp喇叭我大撚把

唔刷巨頭先刷既野
其實根本用唔著d潛

陣間買完部機抽唔我做beta tester 咪仆街

龜囝

想問下咁多巴打，換抗神機定奧丁龍入拉雞好，已經有兩隻暗咖哩，想砌到完全防封，冇水埃

應該抽隻水埃返嚟

抽隻水咖哩

藉口
鐵丁我對你好失望

那有貨
俾部機黎我同你打輕取長田渣古

有無巴打係掛開轉生白虎,可以比我加親友

咁廢點做隊長

我個小號未夠mp 換暗雅 都用轉生白虎 x 暗雅刷極1

岩岩用白虎打嬴極3

夠竟唯一正評 係咪樓豬自己俾呢

細聲d

係我

係你就自貼正評 我送ps4pro

呢度始終都係現充居多 一個鐘都推唔到一頁

個撚個都好似你咁得閒咩廢青

招人協呢3關拎石 可用暗娜，lag ,進清十郎

呢幾關好似冇石拎的

我琴日打下面3個rush 有🤔

暗咖 暗咖 代行 衰佐

等我一陣 磨埋場星導出嚟

嗨

每秒都轉緊珠

求火龍 水機操
今日再磨過

遲下又要挑戰過

轉豬36

0課係要咁r石咖啦

竟然有兩粒石

你呃人

幾時都係場入面真系好癲

搵到pad有野玩呢下好野

已經無挽

新手冇朋友

水機操無插潛

已有火天龍x2 機操
想要多隻火天龍 （滿火潛 繼明王） 火關（2火潛 繼火丁）

好慘 真毒放假打下機都要俾人笑

火關都揾倒
差隻火天龍

玩緊padw，識左個日本妹

幾時介紹俾我

上次食飯咪見過囉，仲係個件咩🙄

拉龍無暗咖要升風龍王黎繼技

有無清一齊john

我想問下咁多位巴打 好唔好賣2隻紅奧同藍奧再加堆唔常用嘅神黎換隻暗雅翻黎
同埋暗雅放咩隊員㗎 我好多都冇 中間冇玩一排

唔好

你紅藍奧多到賣咁好

點解嘅？ 但我依家主流有人用嘅隊得光Miru

火奧我得兩隻 藍奧得翻一隻

要用又抽唔返唔好喊

紅藍奧真係多多都唔夠用

我見之前火奧有用係射星寶 但依家都主要執下珠就算 見到都唔會打 所以見火奧好似冇乜用 睇下賣左佢好唔好

磨完 係咪有人清協關
我差龍魔界 龍屈同 大和屈

繼技落去用

無2隊仲乜賣
我之前賣左黑契換隻垃圾水君依家喊緊
有幾多石
等10石機狂抽就好多mp

啱啱出左街 我都係差呢三個，今晚call你ok?

藍奧啪必升技？
但火奧本身自己都咁長cd...點繼

我依家冇課啦 抽唔到好多

無知一問 lv11 最尾20% 火明王技會唔會被吸傷

樓上全部係雞

會 除非個盾無左

我而家 ok
陪我用拉雞清哂佢？

霜龍同星龍都有得升
通常會繼日番

紅奧入山本繼火魔導用

閃光
得唔得閒
陪我用拉雞清哂 d 淺藍協力？

開 啱啱執緊隊拉雞出嚟

有 d 我已經打咗
5392 9061

有無人陪我清5色契弟龍

爭窿屌都有既

係 風神做雞你都抽唔到

仲要唔要？

有 我都未清

如果冇山本係咪唔使留

今晚同你打多次
我當打定究進料

閃光
仲有
我全部未郁過
自入

唔該

😘

全靠閃光,pad先唔會執

ok，你搞掂出聲

吾系典牙
你估巨頭流架

都冇野好玩 mhxx又未出

純得閒轉珠咪賣黎換
第日要砌周回無都係柒下無乜野
6星限重課都未必個個中到

將軍澳對開海面驚現港台記者浮屍

開台未

連紅奧都唔留 傻的嗎

咪話唔教你地 做大神第一步就係要有5火奧

劍心有無人企，中及7804 1906

大神

做乜又打同一關

大神
利申未行到起跑線

大神lm

迷心黨

你係黨妓

點跟

係地鐵見到有人用雜色打中級龍果

有得進未

做到第五分一步了

屌你老味又笑我

Sorry囉

你估個個好似你咁重課咩mcg

咪臭係 係到笑人

賣左ac了

J擊手報到

屌到你屎忽開花牙

有冇其他隊 唔想用拉雞打龍魔界

覺劉？

求 template

有害.jpg

你3宙1天狗繼綠帽

龍魔界係咪有人打

嚟緊

屌唔記得禁毒 等我一陣

好的
唔該晒

大神有jer用咩
依家係巨頭既年代

我都未清協力果關,是咪打,拎返粒石仔先

超絕地我都未打
唔該開埋

我淺藍未過超絕
錢關未過壞滅

唔該哂
我初初以為呢 d 關冇石拎
所以未打過

得ta個關無🙄

協力2關都未過

快 請盡快屌禾屎忽

棒球妹冇得笑我冇郵差了

孨here?

巨頭都敢笑

水射？

清邊關先

火水木光暗順住去
btw水射繼重力尾關有幾隻有根性

你開

隊員都冇 學咩人買三手雞

50萬都慳

見倒終點 過左機甲龍

大醫生搵你牙

Twitter點搵日本仔 暗雅極3組隊

閃光
打埋木唔打，收工

終點在望

大大個閃光比你睇

閃光係雞

win jor

又矛情報

星期六呀清

有無巴打一齊刷橙契龍 新手想刷技

訓多幾日啦

我望下有冇貨要升

係冇嘅

唔緊要

咩隊

死肥仔

我刷10隻,你係咪打

有咩係shine god無興趣

56894852 入啦,由中級刷上去,刷夠10隻

男人

女白幻

有撚女白狗咩

仲黎唔黎

劍心抽強機係咪除左 進清有用之外 其餘都係垃圾

要轉嘅 不了

仲有咩隊 我得木宙隊,娜,拉雞,光埃

88908752

仲有尻黎既麒麟隊

樓上係雞

一陣執隊奇撚,add fd 搵場

奇撚

樓下係雞

爆左位sorry

覺劉隊點砌嫁 聽講快刷隊黎

102857633

🤗🤗🤗🤗

想抽多兩條大sir 成日拆黎拆去好煩

加左

快刷咩😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

入

btw 都係 1劉3/4木宙

點樣3/4

得返46體

唔好害人啦
仲劉

？？？咩有害

你爆唔爆石打架

你想唔想我爆

🤔

你條體幾長

我200幾lv 好似得120- 130到

哇要刷滿幾隻木宙

我仲有40000幾就升

唔好晒石,有體再搵呢度班大神協

用劉備有害呀

好啦 唔該晒你

同犯法

唔該用廢劉嘅自動自覺DEL驚

幾時先有凍冥魔嫁

樓主係雞

你先係雞

何以 我變了MC 16號愛人

係公廁比狗屌

吹牙

M屎 邊間教會

劉備明明幫你地刷左咁多野
你地咁對佢知唔知醜

你問條臭閪

不嬲都用完即棄

Tuna

閃光夠比你地用完即棄

有事就閃光

凍冥魔 出黎啦

miss 白仔

連續幾個post都keep到差唔多一百負皮
真係咁多人仲玩緊

聽日冇

個post勁多人鬧志效 望唔透

冇人討論pad

成班on9仔

5系牙 無挽了 入黎負皮你姐

大大個一仔老婆係度竟然話志效最樣衰

駁唔到
mina真係好正

嗰度好多mina扭patpat gif

淨係出日本line都羸哂

凍冥魔bb降臨啦

但都仲有成百人keep住入黎仲要會走去禁個負皮制

又矛

贏埋apink牙

出台灣line都夠羸了

( Show Blocked User - 羽田BB )

岩 MC都係

你都係

全部都係雞

我愛山本

🐷

誠邀會員「GTRJ」出黎比武

樓主 樓上 樓下 樓左 樓右 都係雞

我愛一仔

潘潘係咪覺醒進化勁D

你係雞

今晚有冇得捕鯨

敵人鎖珠技就叫有用 係我方鎖珠技就無撚用
應該要改做 轉完珠 將版面啲珠鎖定

悶

笑甚麼，畜牲，你也是雞

你up乜

我係大雞巴

預備磨機宙

做雞啦你

鐵丁上來bbq

神牙你唔好咁撚痴線啦

禾法國PAD矛野做果陣
就係咁話人係G

咁你想典牙真

pad 幾時有野做🤣

駁唔到

要等下個合作先有野做

出左街，pad 爆左成日體

你係雞
有無得駁

棄左驚呀

性愛摔角完還要全都喝下去！ 初美沙希、引退！

你又冇講錯

又傷害我

你想傷害我先

人都癲
我長掛咗隻火天俾你兩日有冇見到

雞list:
1.愛里同佢條仔

2.愛里同佢條仔

2. 羽田
3. 棒球妹

清協關屈CALL我 未打過

冇
係都傷害MC先

仲要多一至兩日
磨埋機宙

你傷害唔到佢所以嚟傷害我

機宙好撚毒喎⋯磨唔磨得起

已經係白貓post傷害左佢

係喎
諗下有冇方法用倍數隊打先

on9又係左手

有冇巴打十場射細面具

有無好心人借水射繼十字光比我打LV11

借到了

現充出晒街做雞

我獌又失分

49000

獌有既係血性丫，清

有無清拉雞打極3
9035 3737

玩得未？

6dee

星寶D加強
仲係咪得1粒

入場咪知囉
問

有冇人可以開星寶比我企

大神大晒咩

又串人

垃圾曼

巧撚惡

廢到 唔講我仲以為垃圾獌打少個

新手抽中四乃禁倉紫起唔起得手？

隻隻字都識
但唔知你講邊隻寵

狗都唔屌

矛幾隻紅奧點射星寶

想認真玩就去淘個幾百石再抽寵啦

冇用紅奧好耐

姐係重刷 ？

咩起手都唔緊要
只要神up課返返黎is ok

17號射6下完場
得1隻

閃光神用開暗娜食炮

宜家啲暗娜食哂光埃 得返一隻係炮

唔明而家做咩重要刷首抽
明明買隻暗娜暗神豆就起到手咁簡單都唔識

直接買個1000RAN就巨頭咪得

聽日又有潛覺

王者獌

開到咁密真係唔洗刷龍魔界了

笑到醒左 都唔知踢緊咩

冇所謂
要轉 link d 咩可以 game pm 我

魔性

有紅牌 12碼 俾你踢鳩d人

今日 miss 哂星忽

係唔係聽晚就可以做rank狗？

任抽架喎

咁你又刷潛

今晚上去女朋友屋企同佢慶祝生日，
咁我就本身已經自己整咗個蛋糕帶埋上去架啦，
佢老竇同個妹見到都覺得幾好，
唯獨佢個老母成晚對我黑口黑面，
又過我男人老狗學人整蛋糕，懷疑我係基，
我心諗佢都癡撚線，就hehehaha咁帶過咗。

點知到正式開飯嗰陣佢又嚟料，
無啦啦夾舊雞屎忽俾我之後話：
「呢舊啱你啦，睇你平時個樣都係中意呢味架啦！」
我都唔客氣同佢動真火啦：
「喂伯母，我同緊你個女拍緊拖我點會係基呀？你成晚咁樣單打我做咩事先而家？」

佢嬲到拍晒檯企喺身指住我鬧：
「你地睇吓佢檯底做緊咩先講啦！」
我唯有喺世伯大髀褲鍊位到放返隻腳落地繼續爬飯，食完飯就急急走話走先

聽晚出咩降？

刷贈龍S- 星寶全skip
咁下星期就唔洗龍魔界可以做rank狗

聽朝見

抽mp買咪得
做乜刷

6係一種榮耀 你地識乜柒

好 買定M記早餐等

ching見你上左咁耐pad post第一次講人話

hera rush有冇錢印template

柒左唔好推

坐咗幾多碌?

日日係監倉比mg屌菊花😔邊有時間上網

冇咁多MP 又買咗隻娜姐

on9

閃光清唔清埋光暗契弟？

聽日先ok? 日常緊

閃光係咪痴撚線

ok

屌我8隻都入哂隊

干醬莫耶

離撚哂地

鬼叫刷星導同刷極3隻娜唔同繼
唔通一日拆十幾廿次咩

禾已經連討論pad既氣力都無 巨頭仲係朝7晚4咁轉g

離地到你
我呢啲清泉就今日先換第1條丁龍

....

仲以為假緊膠😂

睇名WOR清

有咩蝦腸

笑死

On call 365日

有d 遲
但仁王好唔好玩

No man sky都好玩過pad啦 何況仁王

屌唔係同pad比🤔
諗緊下隻驚玩仁王定係再搵其他

廢劉真係好慢

有無人未打lv7-10
協

冇

猁

新手應唔應該抽寶石姬?
350lv 有暗雅

冇就要抽

光同水係咪必要?

其實打咩需要用到咁高爆發

需唔需要買石抽

而家幾乎咩BOSS都有半減同7成半盾喎

經濟許可又想玩下咪課..

新手想問下火寶應唔應該抽

抽啦
呢隻傾家蕩產都要抽

同班有幾個同學都有玩
見佢地成日話好勁
原來係真

🇭🇰🐷

區旗加隻豬即係咩意思!???

成班🇭🇰🐷

一仔呀一仔

死左

唔好死

屌唔小心食咗毒珠 死撚咗

但係
2.5倍 唔夠咩

好似刷嘢用
例如有時方便轉一橫就夠力
或者巨頭用雙錢印打關有機會用

唔夠😂

😂

屌你唔洗訓😂

Sleep is weak

同意

of course

訓乜鬼

weak嗰班已經瞓哂

羽田係雞

一仔愛多賢

FREESM ! Freesm !

戒左訓教e個壞習慣

劍心隻暗鑽強 齊乜一 實唔實用

賣

留左幾隻無郁過

瞓醒又係你地

夠鐘轉珠

huhi 好撚慘😂😂😂😂

招技都幾廢
到底邊個豬腦諗出黎

廢物huhi
最弱賽區NA

點夠iq200廢😂

huhi打機打到縮埋一舊 見到就想哭

有波睇？ 唔怪得咁夜都有人

on9
我最愛係太妍bb呀
唔知咪亂講 小心我搵叫dvd出6c信俾你

Hi 遲仔

hi

又係借寵時間

機kill暗埃 點跟

有錫菲

有冇清MP

閃光得唔得閒搞埋光暗契弟去？

宜家開

reco依隊簡單好多啦

叉撚住喎，清

柒咗唔好推

推

起身又要轉g

十卜

梳
柒左唔好推

樓上好柒

隻新暗戰國入極3隊有咩用
無咩鎖 北極熊又無巨頭控力控得咁屈gay

唔會郁到心又可以轉得齊水暗

新戰國神？
司馬懿？

禾抄完隊就當自己刷到
無入過場

求有繼10%重力維納斯

新公廁

有冇潛覺企

當我冇講過

Yes 我都想知

屌你老母終於打贏仁王第1隻boss

有無水射繼左麒麟可借 打lv11
170096479

打完即del

唔該閃光 好似都有10幾粒

而家贈龍有冇2倍防坐？

引唔起熱烈討論
橙

求有繼10%重力維納斯
過lv 11

有

矛防坐點算

本新手都識啦

有冇人掛自回奧丁龍同貂蟬比我打challenge

矛
我唔會助長🇭🇰🐷

那有mp

求掛

貂蟬要咩技

推到有人幫

光狗女最好 其他都冇所謂

差隻奧丁龍

mp 任嗌嫁喎

閃光唔好收埋隻貂蟬住

那有錢叫

原我掛咗喺親友位 你等我一陣

橙 巨頭出dlc

感激借我水射的巴打
已del

唔該晒

轉咗 用完叫我

做完港🐷

用mp買126隻防坐

dim gun

條體巧短

啲光/暗潛 又清晒

打得1隻手指

mr love

有冇巴打肯借隻轉生港女黎用下
fd list唔見晒

7658 5839
mp

防坐轉雷達兩三日一隻喎

8281 1399
mp

唔好意思
頭先電話

我一日一隻

閃光用完

咁你咪要成年先打到100隻

我呢d新手full一隊就夠

想問下暗雅隊繼承點繼？
暗雅->光寶
轉生白虎->青契(得1隻)
轉生白虎->黑契
暗神爸 繼咩好？
司馬懿-> 75%盾
暗雅-> 光寶

神豆入寶石姬
娜轉解吸

我見人成日講暗神爸

其實幾錢一隻

ching0友情價30蚊隻 有意pm

暗雅 大蛇
神爸 光寶
打雙三就入多個盾

原來一隻光寶就夠

178 418 440

那有神爸

老老柒柒 自己揀條片抄

葵廣398
抵過課1PACK抽垃圾

老老柒柒 本3C新手 玩唔掂新TEMPLATE

未進到 答唔到嘴

真嫁？

有野做 唔該LC

2991 2055
mp

8939 4224
mp

呢個先啱

你班撚屌成日擺神上枱

4005 5427

mp

企耐 d 唔該

人嚟呀

習慣就好

DVD一早睇穿佢

打極3做乜帶盾

想要

C清點聯絡

pm jor

認真左

睇黎做左真心膠

21800000call我

wts jor

巧哀成日玩人

平民用番近難老母算

出售神既直線電話 有意pm

願意用多賢卡買

想問暗神爸係咪係日本就可以隨意買到

又係時候睇龍珠超

唔洗錢
21800000

tsm又大炒CL豬

悟空打柒RANK狗

香港都好隨意

2:0

點解一隻都咁撚貴

上網睇番成4舊水 一隻寵

CLG永遠唔夠我架TSM鬥

賣功能內衣果到咪400兩隻囉

其實之前單買都係128左右
你想要就要比錢架啦
400你都要硬食

Yes 仲次買完暗神豆仲買咗2件功能bra

不嬲都係tsm 等緊大師兄復出

rank狗好撚廢

拉龍用水寶做爆發好冇
利申剩係得水

唔好用火寶木寶就得

400蚊 有d咩

神爸仲有呢

心囝400蚊賣神bra+默示

有幾張卡 同枝筆 比你抄notes

我已經突破100負皮

...

pawn talon vs faker ori

香港咁貴既...
因為我都幾常去日本
唔知係果邊買會唔會平啲

pawn + ssw talon
型撚到

係隻上年出既垃圾驚既特典 你話個價會唔會落番去

huni驗尿啦

出吸魔劍太保守

唔記得左睇

唔提我 一陣傷害你

鬼知你要睇

101負皮

仲未羸

huni好似單機咁

又食左藥?

驗尿呀屌

TunaG

你係G

睇左龍珠未

睇完啦

bomb

deft好撚廢

karma真係好撚煩

Huni d crit

你話huni今場無啪藥我真係唔信

叫smeb玩坦完全浪費左佢

除咗smeb
成隊KT都唔知做乜撚

喂 講番pad得吾得

mata同deft
pawn一入去就比人虛弱

pad有咩廣牙...

佢換天賦換走吸魔劍
下路嗰波就絕對單殺到faker

收到wond巴巴拓屎好屈機

有冇人借火狗link水寶+白狗link大蛇

邊有火狗呀你老母

我夠知
問緊神同巨頭

又nami+ezreal

今場係咪有得睇smeb表演

我有

但我無水寶+白dog

我返火星準備打仗

5條魚入人蛋龍場
推到佢出哂2技

1 : 1

LOL仲垃圾過pad 都唔知點解咁多人玩

勁

咪一尻樣

又好似冇錯

屌你啊雷神，使唔使咁癡線啊

負皮上限到咗未

下
肥西食左藥你唔撚出佢

仲要出blank仔

kt贏啦

收到瘋聽日D究進會改變PAD生態

blank好勁 (同我比)

星期一會有料咩

smeb talon

分幾鐘下路就大戰

屌你老母一抽金蛋

我一抽鑽強
第13隻信長

我想抽古比Ching

我隻隻字都睇得明
但係加埋一齊就睇唔撚明

柒左唔巧推

古比ching

10$派24000$

棒球妹後又一力作古比Ching

有冇清打1場 雙極女神一
娜娜隊 CARRY下我手殘仔
48485152

ching0我識
比古ching我又識
進ching十郎我都識

古比ching就唔識

好難捉摸

原來次序唔一樣
柒左唔好推

有無巴打掛呢隻比我用下
146589369

比古洛我就識

有冇C清知邊個協力網好用

而家d新會然

清有撚排WO

唔識唔洗週圍同人講架...

人地講錯野有咩好笑 笑笑笑

炮友網最好用

係現場睇完黎，smeb巧靚仔 huni好撚肥

Gamewith

蛋龍 5429 3482

有無吉smeb

又肥又柒

比smeb係後台屌左好耐

橙 無人入

想打但懶得開驚

見你咁橙 企返幾場

矛體鳥

羽田高質會然

佢同你一樣低汁

寶寶最高汁

是咁的 岩先見悶就諗住打個飛機放鬆下
本身電腦係廳我坐既位置背向父母對房門
正當我打緊機射個刻老豆就從房出咗黎
佢企係度 在本能反應我feel到背後有人(當時帶緊耳機)
望一望 心講哇屌大獲 連mon都熄唔切就alt+tab出桌面
將隻手放係大脾 成手精痴洛條褲度
老豆望左一陣就去左廁所
加陣我郁都唔敢望住個桌面 右手打字
左手唔郁 老豆又係我背隻坐係度睇電視 情況好差
求各位巴c幫幫細佬(已知老豆可能知我打緊飛機)

人唔笑

棒球妹都汪

暗娜打25 見到霜龍就成日唔夠技打到尾

食齊體殺就好輕鬆
如果帶見切會穩好多

輕鬆打啦
次次睇閃光神開台打 佢都係輕描淡寫咁2turn搞掂

冇山本可以點刷防坐

水射

1000rank比喇叭打死

佢老婆係咪好正?
依家成條人乾咁

咁樣夠唔夠力刷龍魔界？
唔識用pdc計會升lv嘅關

自己入場打一次睇下level

11點招白老鼠
利申未試過打

兩隊我都冇

扮

有A隊,你放水寶得唔得

都
得
不過我得兩柒番+挪亞
我諗應該得

有亂入要食2粒S

ching你一言驚醒洛克人

好似放水魔法師好D

水魔法師好似第二關定第三關都上到80幾LV

我冇
放初矛局應該都得

這裡有大神,這裡有希望

今日神同巨頭唔見哂
去哂做現充定係有天神聚

冇挪亞龍

火隊用九里虎既話,冇茶渡得唔得

有無巴打係長用月讀龍
我果隻而家只係第2階但係已經297+滿技左,會盡快草材料上3階
求好友

而家咩年代

助攻

超究月讀龍solo雙1年代

唔開

99234

2

5

狗

邊個